HKCC 鮑朗唯好仆街

當然係啦，佢就掛住温書溝女，我就係咁做，真係hi爆佢antie

當初扮大佬carry哂fyp，去到week 10/11先話乜都做唔到，最終自己食哂，佢仲可以扮冇野

email

HKCC有FYP

吊 呢D野咪擺上連登啦

吊你老母個老母

入到u仲多freerider
要學習點對喱d人

利申: asso 入 degree

同z ng一尻樣

係

要email做咩

難道你有辦法 ?

冇架
通常你搵lecturer佢都會話度度都有呢d人
不過試過有一個lecturer
因為我地gpmate全組一致投訴
加上佢present既態度勁hea
所以阿sir俾低一個grade個free rider

上堂放break係咁問野，問親都半個鐘，阻住哂啲上堂時間，好似淨得佢一個上堂咁

佢依家温哂書輕鬆考試meet offer，我就感覺到自己十分危殆

最慘係我個組有一個同佢一樣freeride
另外兩個又唔出聲 得我一個
我同肥撚lecturer講過 佢聲稱有眼見
但佢成日講一套做一套

可以搵東爺傾下

東爺同KK都揾過
不過好似都係咁..

即係yr2 兩個sem都做野
FYP 分組